淫亂女留學生派綠帽

是咁的，係發生係我朋友既朋友身上，只係覺得好荒謬所以想分享一下，我同個女本身就唔識既，只係都係海外留學，個女生得幾好樣，所以我之前問過個朋友關於佢既野，我朋友淨係話唔好溝人啦，人地有個男朋友係香港好sweet, 成幾年以上啦(實質時間唔記得)。 過左一排 我朋友同我提起"依"個女仔，但成件事聽到我好"登"佢香港男朋友可憐。
下面稱個賤女為 a
a 係大學到有個男仔溝緊，a 係朋友面前就扮唒覺得個男既好討厭好嘔心，但另一方面就有同個男既聯絡加食飯，有次食飯仲係去 a 屋企食 之後做啲咩就大家知咩事啦， 但成件事最出奇既係 a 竟然係同個男發生關係前 WhatsApp 佢香港男朋友，話佢依家好危險，好想佢救佢， 由依句野得出 a 好似將會被人老強，成件事我已經聽到好唔耐煩，之後香港男朋友自由好著急即刻搵 a 既朋友尋求幫助，亦都話要告知大學，但為時已晚， a 仲要話唔想搞大佢，廢事搞到個男無書讀。 之後 a 朋友問 a 究竟發生咩事，一定會幫佢討回公道，但 a 竟然話係佢自願既，唔好信香港男朋友既說話，無咁誇張。 最令我驚訝既係再過多排 a 竟然拖住個男出街，仲要帶去見朋友，再同香港對佢好好既男朋友分手...... 各位巴打絲打點睇？ 我知唔關我事 但我自己好接受唔到。

關你L事咩

多謝留言

一係你就貼圖 一係你就唔好講

留名

無圖，淨分享，唔好意

唔好意思

咪最多話個女仔好賤 好雙面人 好攻心計囉 但你冇野可以做到

係既 我純粹覺得個男慘

55